有冇人知鑽石山彩虹附近係咪開咗間Salon？

鬼知咩

剪開個師傅話去開舖，但唔知佢開喺邊